只需要 當天邊海角競賽追逐時

可跟你 安躺於家裡便覺最寫意

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

只需要 最迴腸盪氣之時可用你的名字
和我姓氏 成就這故事

現實裡裝英勇難避免

師兄你唱錯歌喎😅

從此以後無憂無求
故事平淡但當中有你
已經足夠

如果要說 何謂愛情
定是跟你動盪時閒話著世情
和你走過 無盡旅程
就是到天昏髮白亦愛得年青

不相信 當天荒不再地老不合時
竟跟你 多相擁一次便愛多一次
怎相信 最迴腸盪氣之時可用你的名字和我姓氏 成就這故事

從此以後 無憂無求 故事平淡但當中有你 已經足夠
快樂童話像你我一對 已經足夠

灰灰的天 空空的街 千串細雨點

用斜紋交織出一張冷冷面
微涼的風中 街中一把遭棄置的破傘
像說怎麼過這一天

但求你未淡忘往日舊情
我願默然帶著淚流
很想一生跟你走🚬

曾很喜歡 陰陰天 因我愛看雨點 在微涼風中灑向妳 輕吻妳面

然而今天 空空的街中 飄飄雨內
沒有妳 陰的天 極討厭

冷冷雨 Woo... 沒焦點因找不到妳 冷冷雨低泣彷彿要等妳經過

我說冷雨求求停吧 別追憶泡影一個
忘掉雨裡過去有愛侶走過

雨點不清楚 妳已拋低我
仍共疾風東奔西走的找妳
彷彿不知不再會有結果

妳永不清楚 妳那天經過
留下萬千追憶一生封鎖我
今天可否會想起我

紅笑臉 紅裙 紅絲巾
白紙般 坦率 還天真
一對眼 水晶般吸引
流轉的舞步 像浮雲

忘記你 但仍然想起
愈想起 更加難入寐
緊抱你 抱緊的只得空氣
明知得不到你 何必再要記起

一絲絲 一點點 燒燬憶記
一幅幅 一聲聲 又復燃起
怎麼捨得你

戀一生 差一些 不可一起
只一心 等一天 日月如飛
卻等不到你 願忘記 又想起你

情與愛 是無從更改
未更改 卻因何分開
失去你 才明白未可捨棄
但始終祝福你 寧願我這田地

肚餓了 食飯先

bbg 88